
                      La verdad es que esperaba un poco mas , simplemente entretenida , en algún momento me recordó a los Vengadores y a Thor, en una critica acertada lei que la música no trasmitía nada y es verdad no pega nada , bien los actores lo dicho simplemente correcta
        
            